黑警幾時會進化到打街坊

如題

咁如果個個做街坊落街分散警力，但警察又唔可以拉街坊，算唔算幫到啲前線手呢？

[圍魏救趙]各區要人！！

依家 黃大仙 準備

黃大仙出彈！！！

已進化。屌佢老母

不要說「打街坊」，試著說「屠城」。

黃大仙做緊了

而家進行緊

打了

今晚

即時催淚彈射街坊

黃大仙街坊真勇武
紅旗都唔劣

試著說，退化

街坊如果人多真係唔驚

打左，用tg射街坊

0005 黃大仙至少發放兩枚催淚彈 #蘋果